\section{SECCON CTF 2014 オンライン予選「このパケットを解析せよ（ネットワーク 100）」}
「犯人を追い詰めろ」という問題文とchat.quals.seccon.jpへのリンクが与えられる．

アクセスしてみると以下のようなサイトにたどり着く
\begin{figure}[htbp]
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.3]{cite1.eps}
    \caption{アクセスした画面}
    \label{fig:cite1}
  \end{center}
\end{figure}

流行の「LINEのWebMoney詐欺」を模した問題であったようだ．

\begin{quote}
LINEに登録してある友だちから
”
「今忙しいですか？」
「WebMoney買うの手伝ってくれませんか？」
「買ったら番号を写真で送って下さい」
”
という連絡をしてくるのが手口みたいです。
\end{quote}
